Hi 淡友 （1148）

我屌你老母 托撚完未

26000

推呢個

諗住小試淡,春袋即爆

今朝邊個唔聽我補裂口

今日千升ok?
政府派發10000$大量熱錢流入市場

廢淡終於死晒

屌又放早左

無brake

hi 淡友

中國咁撚大地方樓市日升夜升
含大又升了

3棍就由24000升到26000

cls市

牛 G E L 牛 牛 哈

好彩上星期尾睇淡完都唔做淡
大戶要夾爆熊軍

港女爬過道指

淡友應該死晒

上証1個星期升左10%傻淡諗住病毒打仗貿易戰實跌到仆街點知夾到跳樓都唔掂

淡友死曬去邊

國安法 保就業 保股市

嘩咩料，正苦果一萬迅間蒸發

北水勁撚到

一早預支曬買熊啦而家係外資流入，香港人？理得你死

成地熊屍，有1萬蚊都唔夠啦

港股美股都singsingsing，究竟貿易戰係戰乜撚，戰到winiwin雙贏

喜迎國安

有冇牛推介
呢個禮拜賭波買乜輸乜
睇下自己係咪咁黑

升500幾點都唔知入乜鳩好

上次8日2000 今次3日1500 淡友死極都仲有

收到風萬跌

收撚咗皮...

最後悔改機會仲有1-200點你食

180傳說

唔抽高點割韭菜

大豆侵同習維尼係好朋友

52559上星期開始揸，福牛

繼承紫巴

入100手260熊

腩巴

開市上車都賺300點

淡友係雞係妓女

升多d,唔升點跌

腩幾張call

就來又贏10皮

試下入10000股先

儲夠公 移民

fat fat

頂 上星期就放晒d牛 賺少一倍

比大芋見識下大船嘅利害

就260

盟市你可以追入 一樣贏到500點

印絲一樣叫春

國安法呢單野引左好多人做淡, 熊証街貨多到傻人人以為可以好似公布果日咁跌千幾點落去

我260就會食

多謝熊軍

隻隻都升咁多係得QQ唔升

260 就到

又賺1x萬 多謝中共

逢高追沽
（究竟有幾多人買得中極限不死熊，又止到賺啊）

未到 比d力水

追返哂進度，幾健康

一入就唔升

直頭好似想倒跌

最少升足一星期, 大家老定

唔食咁盡30 格夠哂

話撚左架啦，成個形終於出黎，10一掂20就再上

預期ma形態分析現價走勢

一穿落(10ma - 幾百點)果日就買就食哂呢次波幅

屌LAMA仲衰過匯豐

似回一陣 259食一張 留一張
落返258再買 炒下波幅

玩完啦 高追牛

屌你老母, 仲蝕左2格

究竟恆大係唔係做緊假數

冷靜

DH出左

熊軍凖備！

恭喜熊軍贏100點

可以過升期易夜

7格
有冇咁撚黑

7500 $6.52
我要回家！我要悔改！
我以後不再做淡

同你一樣，我$6.5

6.52都要輸 抵死

有冇人準備好柯煙佢老母7500

要千跌先返家

淡友 我到了人呢？

P佢個K一買牛就轉勢係咪咁黑

成交額同屌米差唔多

做咗張細25886 -1

轉撚埋燈

你唔好比我知道你輸錢呀
我實鞭到你仆街

食埋早餐先，描撚準備7500

又嚟跌住升

240

玩左陣牛熊 食d 升 食d 跌 執左幾舊 唔炒了 on9市

270熊軍在此 打尻我啦大戶

升住跌

認真買put都唔好買熊
依家個市肯定係急升急跌格
唔會拖泥帶水

呢轉國安法大夾同trumptrump制裁夾上253果次一模一樣
壞消息暴夾,真係死好多老散

托沽 定 升住儲貨

原諒我這一生不羈放縱愛熊軍

可摸耳急趺到240

升左6 百點
國安法實行之後升左2 千點
你地仲淡

托1500黎沽咁狼？

次次都係咁，壞消息-->散戶買熊-->劏完又買-->繼續劏-->劏到唔敢買-->跌

7500 6月頭個支下影線 會唔會係底

唔托咁高點賺大錢
好簡單既道理

屌你回都唔撚回 反手買7200嘅機會都唔比

驚閪咩上硬26000同埋聽日升期易

700無發力都升500

QQ比d力 入左qq牛...

岩先個下回左

100手260熊

一定有機會
但你唔會知佢幾時托完
我估個timeline係
1）爺閪一路托，大行一路跟住買上
2）爺閪會試下托翻慢小小，睇下會唔會free fall
3）爺閪托慢左，大行同散戶會繼續上，你會見到個市升得無咁爽
4）當大行都停手，靠散戶買唔上，你就會見到個市有小小搖搖欲墜，跌與升之間
5）關鍵睇爺閪會唔會再入場托，但呢件事發生既機會你要睇埋美國有咩制裁措施

下場一
如果美國無強力措施
6）外資大行唔會抽資走人住，變相爺閪都唔會點再大托，個市可能回翻千幾

下場二
如果美國有強力措施
7）外資大行必先抽資走人，你一見大行沽，一係你就all cash、一係就反手沽。到時未必即刻急插，可能單靠外資抽多一段仔，拉晒散戶入去，然後大行一抽資走就會開始慢慢加速下跌，但散戶愈跌愈買⋯

點解唔博261

600億成交額
但係QQ得25億

起碼263呢啲位，7月唔會升穿月十。

但先月頭，啲波幅唔知會點行今個月

認真似高位托住走

熊軍勇士

成朝妹下妹下... 今個星期上550得唔得！

牛食得轉d正股炒下會好d

即係企穩緊520 等多一兩日就棍上

大你200手

放心啦, 我入左牛,一定唔會

升返

等回買牛好過買熊
一個唔覺意又比人撚

其實同北水托市無關係 根本普遍香港人都鍾意買中概股

冇關係？

其實都係幾隻可以買, 其他個D真係唔會掂

食粥食飯靠你啦

個個都牛喎

200 手 熊係9 up, 尾市再入牛

熊軍死撚哂啦

你自己輸緊唔好屈大船喇

試吓

咁你仲唔快d放

升咪幾好 大家齊齊贏錢
套現出來移民

388 睇圖好似係散緊水

中芯又升10％

52559 0.083入左
就停晒

你是但搵個香港廢老股民 問佢正股買港股定QQ 依家一定答你QQ

睇黎睇去都係得兩個熊

賭仔姓賴

未出力姐

QQ今日咩事？
北水轉捧第二隻？

又嚟末日審判

炒緊落後

唔郁既喂 我想平倉

升市係先升權重股 跟住2線 最後就妖股

388 好多西水

慢慢咁推緊WO

屌完即升穿259期

慢慢上，聽日先再gap up過，殺埋26000熊

繼續屌

Set左1張260
另1張留底

升得太急, 有D 驚

破前頂 妹住升先驚

郁啦屌你老味

981真係CLS

好L嬲,個市升成600點
QQ倒跌你LMCH

見到隻極熊好多人探扎緊

咪咁短視喇

咁升法聽日就追過miki

多謝托比我開270熊

好慘ching

700

隻qq牛仲贏緊9格 諗緊食唔食左先...

落到520再溝

痴撚線

246揸上來 2張大期 3日就贏14萬
我251-256空左倉

你入咗極牛未食囉，短線嘅唔係下下計到

食正大浪真爽

25978熊byebye

3日都唔叫大 叫短炒

國安法愈辣
恆指愈升

$452.88 收回價係咪可以揸多陣？

做淡日日比人夾當鍛鍊

順風車lo

咁遠驚咩

QQ得返老散接？

52559 巴打賺到

而家已經900億成交

7月內 QQ望$560 會唔會太樂觀

258先買仲有野食

仲買熊既係咪short q左
打到上26000
基本上死撚晒
仲會再夾上去

升咁多日 係咪差唔多跌得
覺唔覺侵侵呢排好似無出黎講野？
定係我睇少左新聞

總要有燃料

差40點都唔上埋比我

4號晚先講左黎緊有3項制裁公布

要大豆
不要制裁
大家發大財
唔好搞咁多野喇
政治野幾唔閒

升期易你話呢

260

又玩命

慶祝制裁？
典解係咁升嘅
股市真係好難估

我假膠，上面就

屌你大戶

地攤經濟變炒股經濟?
大陸如果全民炒股上證又可能上一波5000點, 之後再返翻2000幾

好人好者走去做雞
sor做衰過做雞先啱

做雞至少有錢收

升到我有啲驚
想放左隻正股

真 cheap過雞
日日倒貼比輪商
做雞都比老黑抽水都仲有錢落袋
ptgf仲可以自己袋曬

入200手262熊

青你夠啦
唔想你跳樓

新名字又嚟挑戰

lm

真係上到26000 大家覺得仲可以上到幾多?

o係到好耐
改左名

騰訊咩事?

sorly, 原來係你

請珍惜淡友

回未

我想放左隻qq牛 但中銀個apps入唔到

回頭是岸, 唔好再做淡喇
真係會輸身家

大家都睇緊入左1萬蚊未

差果幾日 真係咁等錢洗咩🌚

熊過撚

qq跌完未 咪拖住

熊軍仲有邊d未啪

休息下先

7500 坐到耶穌落返黎

道指之前都試過咁升
之後 就 free fall 返落去
睇下恒指會唔會咁丫拿

問下大家野
我買左隻股，今日已經到我嘅目標價

但佢個圖明顯出左雙底，而家係頸線位
如果t+2企到頸線之上，就有再升嘅可能
如果升，就大概會有目前一倍或以上嘅利潤
咁我走唔走好

牛今朝開市先慢慢入
坐到而家都30幾格

食半留半?

dt派今日一開市牛佢老母都有3x格食

agree

比你講左

但喺dt派多數都會淆底出出入入
食唔足30

道指好似上到264先跌喎

26000都到左啦仲諗緊free fall

所以我等緊恒指上快啲
跌都快啲

今日應該2千億成交..

273先岩

今日行大單邊到尾既 牛軍就睇路

上證痴線

26084 岩岩好補左

計都無咁準

牛軍睇路

7500 會唔會跌到52週低位

而家開張PUT有冇得諗

直接摺埋隻7500佢算啦 有7200就得

不願面對 依家死hold

3:55先決定啦

食左隻牛

singsingsing

驚西咩
等歐美出招啦

咩熊都死哂

企鵝跌乜撚
托市啦

收市走，通常升撚到收市

我買好少咋
賣2次咪蝕多次手續費囉

出完照升
都成個月，面對現實啦

捱埋聽日升期易就係淡友既世界

夜期都會升 升一級美股開就展開跌浪

經濟攬住炒升

天災乾旱呀,而家無水

A股點解升咁多？

𣾀豐app down左有冇其他途徑出到貨

日日買牛 日日賺阿婆都識買

睇你肯唔肯take risk
但冇記錯你好似升少少跌少少都心跳加速

係，次次都係咁

不過睇7月收陽唔會穿月十，月頭就咁高，唔好咁快開淡，睇埋月中咩位

多難興邦

好撚癲

唔通千升

呢隻無咩心跳
係啲比較穩陣嘅普通銀行股

水災沖爛曬啲嘢
要再起過
製造大量就業機會
gdp upupup

認同 260會磨下

大陸真係

真afk

一上得密真係會好撚燈

大陸升到傻但係唔知佢升乜

做牛軍真係爽，幾百點咁食

我想問呢無用tg一排
再用番啲朋友就唔見晒
咁點樣搵番之前啲朋友仔

我都係

侵尋日話會有新o既對華措施呢幾日會講
牛熊兩邊都睇路
呢排政治市行先

會升多少少扮仲有得繼續升
跟住先再跌

QQ衰乜

原來指數幾日差不多升一成

下晝黎料

食糊先

跌到250 ok?

蝗災解決糧食問題
水災就重新分配人口

全部都係利好因素

220

我見到你deleted acc

同路

你熊左?

唔用就俾個app del左ac

半年唔on就會del 點都要on一on

成交極大。大爆升。

高開百幾，諗緊追唔追
升300幾，心諗有冇咁勁...
500幾，屌冇得繼續升啦掛，屌西都要停下回氣啦
家下700幾，結果成朝得個睇字

係 不過好快就止左 衣家唔敢入市

跟

仲有你d錄音係個Chat box

有乜慘得過期指升800點..
QQ倒跌

你要睇準佢唔穿支持位
定好止蝕 今朝擺明上望補裂口 260
用100點搏600點

真係政治市 升到26000 都幾確定係托出嚟
驚佢幾時唔再托 唔使炒國安法問題

支那大把水 托到2046

冷靜吓先
而家入牛太高追
睇位回一回先入牛

真係慘 無晒朋友
想搵番佢地一齊玩都唔得

又托市論
佢可以托到3萬 吹咩

半日千2億

要炒乜都炒得

轉曬板塊

炒落後

你射個下點會停係到嫁

今日肯定有熊過老散直接出局

到你買落去就跌

開255，真係估唔到一下上補260缺口

係,好撚邪架

坐火箭

到我買熊就跌

3日升差唔多2千點,咩春袋都爆

穿前頂252 仲要企穩253現貨
有guts就星期五晚252夜期call
我無料 等今朝追2張大期

托到20460

屌，食早咗

錢就係咁撚易賺 多謝熊軍 今日執二十幾

重有冇淡友

咩事升成咁？？？

都係 經過貿易戰呢兩年
總之理論上美國對中國唔好嘅政策之後一星期內 我都係博牛 基本上都幾準
港股完全亂嚟

千升

巴打執幾多
牛已經好刺激，未有料玩期

所以冇買港股好耐
轉左大部份錢買美股

炒返周期股，汽車手機保險升撚到

無錯,今日睇千升

屌我隻過夜牛

我都唔知入乜好了 望下望下又升100點

廿幾萬

今日啲熊好慘

一個TRUMPTRUMP制裁226上253
今次國安法242上261
死一大堆淡散

qq今日唔跌恆指會升到幾多

今日會唔會升1000

我都係 大部份錢已經係美股美債 港股上年已經清倉 得返幾皮賭牛熊

32萬過夜牛

246上來執十萬幾

251-256空撚左倉

不過我都係睇黎緊會好淡
但唔會做淡

全靠班熊軍手足姐

d時機好仆街

信念7500
等耶穌打救

我力巴仍然堅守

屌 一樣
開市眯埋眼9入隻牛都食 40幾格

本身升500 點果陣仲諗住撈隻熊仔, 好撚彩無走去自殺

老散心態一定係熊過搏壞消息千跌
點知壞消息就有,但個市係千升
真係殺好多老散

提早出B仔

牛軍好波

屌過夜食少40格

樓上有巴打執廿幾萬

贏哂香討班垃圾廢老 好撚滾動

唉..我都係想搵多個錢移民..點解咁都唔幫我

擺到明大單邊

熊軍死撚晒禁入支牛睇, 得返最上果行

我想追返個本都追唔到

一棍？

急回100

無睇一陣又2百點。。

上星期啲熊軍好串

個指數跳得快撚到睇唔切

牛市買牛竟然輸呀
仲要今日千升呀

急升一百 急回一百
夾死散戶

睇個勢仲有得升

回都無回,做小淡都春袋爆

到底有咩利好消息？
牛市但 700 3690 都跌
好奇怪

夾到

175 上星期3 仲唸緊水災 D車比水沖走曬 應該會有一波買車潮
不過最後買左手機股

半日千升

今朝食左10格, 搵唔到機會再入.
下晝唔知仲有無機會入返市食多幾格呢

邊有牛殺 最近隻牛都過千點

全日兩千升

收市會倒跌

有料
求carry

你d 買入理由咁奇怪

變紅色跟你姓

仲有冇淡友

終於千升，欠好友既千升，黎了

坐緊7500既清仲健在嗎

實有人高j

我諗住賣左啲正股就差唔多跌

牛市，買熊正on9

好奇怪咩 水災過後 D車冇曬 唔洗買咩

痴線

眼甘甘睇住千升 但係唔敢高J

好合理喎

30 號你仲睇淡

水災

走鳩曬啦，贏左4000 點

倒跌我直播跳樓呀ON9

信念？。。

係設定到改紅色升

點解嘅？

qq

不過係美股

本身賺再高j急回冇晒

正常唔高J, 做細淡試下都夾死

有咩牛係跌

唸唔到有咩唔合理
水災完左 全部人都要買車
第3季可能會有驚喜

有冇機會又連升5日？

呢個po係咪可以摺

咁一年4季都買得啦

咁建築升多d wor, 車可以唔揸，屋一定要住

升200蚊跌幾蚊都唔得咩

你之前tg問過我煤氣

要買新衫，紡織股

水為財

正，不過我唔貪26200平左好倉，再部署下先
正常回一回氣有機會上一上 27500-28000，不過睇情況啦，小心好D

唔記得你同我講咩啦
不過好彩無買咋
十送一變二十送一

淡友呢轉應該死哂

其實咩因素突然牛3?
以前都話經濟好牛3,依家全球瘟疫未停,老美又二波爆發

有錢咪牛3

因為啊爺科水炒氣氛

大陸咁大 點會唔揸 行路咩
你當香港咁細啊
其實好多都會 唔止汽車

你話 我問10個人, 一係唔應我,一係直接無視我

都升左咁耐仲問呢D問題有得解架咩

死哂啦,仲預著D EBANKING連唔到
想斬都斬唔到直接打靶死

肯定係佢地唔識答啦

驚今晚睇牛熊佈 熊軍仲係>50% 之前殺咗兩轉 殺完都仲係熊船重

咪QE囉..一野打爆哂所有投資類ge野

請問仲有無淡友

仲有錢買咩

打死都唔好認自己淡友呀
一陣俾人告顛覆國家

所以我會選擇2333 175 1211 多過1114

大戶最鐘意你仲抱住呢個諗法

澳門好似仲未有國安法?

啲錢唔會擺晒屋企俾水沖走掛

澳門有23條

與其想買車不如買水泥仲好
沖走哂o的屋要再起過新o既

今日畏高,等回調先再買

個市咁怪既..
好似唔識郁

水泥哩轉仲未炒 可以買CALL追落後

澳門一人集會都犯法呀

你準備玩完

下午爆升

寧願空倉都唔買熊

傻左

好正

做淡不如賣雞

仲未升夠，而家係牛三棍，等睇之後直落到12000

入隻牛 聽日都係高開 信我

呢兩個星期升到咁 恒指係咪咁痴線劍指3萬

只要諗下，點樣先可以死最多人，就知開咩

咁lunch後開咩

咁當你嬴

繼續上

回囉，你想升多一千?

你睇下幾多高 j 牛

最毒就係午市再高開急回300點,全日升700點都震死好友

睇黎準備炒肺炎第二波...

紫巴有冇坐緊沽

我想問呢7500歷史低位先$5.86
今日最低$5.87
但而家先2萬6
咁以前3萬3嗰陣隻7500幾錢

未出世

有

利申9 up

各位再見
一舖清袋

我坐緊600點

挽留，唔好做傻事

挽留

咁睇唔開

一陣再抽高等班人追貨跟手急跌跌到升百零點, 聽日再急跌1000點, 鎖晒全部蟹貨, 上次裂口果堆又走唔到咁就真係死得人多

牛3斬好過

有損耗，
之前30000點時7200都係10蚊幾左右

夾死未

要跳樓

欣賞你

其實真係好想今日玩單日轉向
咁就精彩

聽日升期易
買牛點輸

正，又有波幅食

點解會有損耗嘅
擺係到又唔會變舊 變爛

尾市入牛

你仲有一萬蚊

升10%再跌10%都唔同左啦

又一位？

收一萬 即沽細期 輸咗

一開市入都食6，700點

麵神又話牛，點知真係牛

今日收到1萬..係精神既

去美股你會發現新既世界

咁升一萬同跌一萬 唔係一樣架咩

買put咪一樣下場

wadiu 係wor

粒燈已經切左

等我帶領牛軍

咁7500係跟HSI個%走架嘛
咁簡單都未搞清走去買....

個個月呢1萬入市買上
今次發達了

今日咩事千升

有個做淡豬哂

嚴重警告你要留有用之軀

信連登仔真係⋯

信念

我就係唔知先問 同埋我無買

子言巴

成交撚: 大成交升，轉勢

靠你啦

有無朋友可以解答點解A股升4.X%
大陸真係又豬瘟又鼠疫又蝗蟲又水災又肺炎

呢幾日中

因為散戶全面進場

啱啱先追哂啲人講野呢到好似大部分人都贏錢
今朝買完就要忙做野，忙完就賺幾百點就放手
希望回返再入過升期易

係，買定極牛食大單邊浪

匿係屋企無野做，個個走去炒股

極牛

留名開市狂跌

都浸哂仲邊有屋企

喜迎肺炎水災制裁

夾足900點
有無人冷靜完都係決定追淡

熊奶奈奈

千升啦
仲淡

莊家幾時收割？等到我頸都長

211上黎夾左5000點啦
準備豪夾萬點
逢高加沽 本多終勝

升埋聽日

想收割夠爺？
莊家夠唔夠人行疊水呀！？
想收割我！？
Over my Grandpa’s dead body sin la!

咁唔係到到都水災架

美國又肺炎又blm咪一樣升

等我走晒啲正股先好跌呀

入左10手熊，巧驚驚

上證繼續發癲

只要係時事台/吹水台搵連燈仔吹奏GE野
再買對家就無死

有冇巴打而家高追7200

今日真係千升了

5仔升兩蚊

淡友應當悔改

垃圾匯豐

幾時改名

干升

以為a股咁升港女起碼升1500up

點解會升成咁

好快27000

大戶走緊貨

叫做睇淡不做淡

感覺到了

兩點棍跌

2萬6阻力變支持位,可以加注等升旗二

700 52幾蚊

支持位，阻力位係用黎穿

收市前加實冇死

恒指既發揮已到極限

經濟衰退之大牛市

其實內地經濟將會大V彈

明明輸道指千4點 發幾日力趕返過

升900仲追真係搏坐

下個月改得了

上證究竟有咩好消息可以升5%？

聽日升期二
今日高位，聽日低位

無消息就係好消息

囯安法打劫香港

水災炒重建
旱災炒水利工程
蝗災炒農藥股

多難興邦

牛左9988 同981 食定繼續擺？

呢d真係玩晒,無消息穿晒阻力位

擺下？散水棍未出現

應該收到風美國要跪救中國買大豆
唔敢出辣招
應該都是口講美方堅決反對、繼續即極同中方溝通、冀望中方尊重香港人意願等等
簡單黎講：美國需要中國買大豆

usd 點追

高追牛啲老散
又殺一堆

你而家仲有冇玩工具

今日轉燈

支持

佢戒左了

打左一半熊仔街貨

屌
冇brake 棍落

梗係無
仲有玩跳左樓十世
無玩3個月了
如果仲有玩
226上253
242上263呢2轉至少輸30萬

下，升咁多唔洗回?

係時候輪到淡友發揮啦

今日會轉燈

真 信者得救

好似熊得

都係果句，今日轉燈直播跳樓因為會輸撚晒

連燈仔燈到佢直飛3萬

53321

QQ

熊軍

如果真，美女真係玩完，比自己養大隻狗咬返轉頭 全世界睇住

咁都唔止賺冇得好講

升得多
回小小
唔駛咁快咁驚

喂! 我個劇本中呀
午市棍落300點

大豆trump

棍落到得返300點

260XX有個阻力變支持位呀
所以而家彈左少少,再睇下穿唔穿到啦

跌三百點應該殺曬d 高J 牛，低位掃上又lock 死一堆傻淡

又上返淡友又被撚

根本成個市都暫時唔會落住
到26500再唸佢調唔調
唔調就直上32000

又彈返上去😨

40000點都黎啦

開始妹

無睇幾日個post好似又多左批新傻淡

咁嘅市都輸
想死

星期六巴極攻心計
btw 今日目標已達成

只要諗諗點殺得最多人就知唔方向

而我就係26095 call 左，

你發達鳥

今日國家隊紅晒

981 一百億都黎...

氣氛開始高漲

個個散戶 沖入市入貨

識玩

大戶就係想咁
趕住去死既感覺，最好

收到

睇大戶幾時收割

又唔見恆指回

比位入牛la 唔該

恆指岩岩先開始升恆指個range 係230 ~ 250 行左好鳩耐，而qq 不斷創新高，你睇睇先啦

今日千升

早買早享受

頭先d 傻淡出曬黎個陣，咪最好機會唔識把握

上A +5.4%
ON9

今日有冇機3000億成交

屌米真係伏黎
其他中概股已經坐火箭

招股價都未返到

中芯已經40
小米仲未20

快啲過嚟啦

星期五破頂個陣入左

今日都跑輸內房

熊b死了

星期五 30000點了

一日升800 差唔多

淡友: 最後煙花黎, 唔驚實會爆跌

我諗收市岩岩好一千點
千升喜迎國安法

下星期32000點啦
又可以3幻2

做好友真係開心

今日就黎千升

2018年3月23

熊過 最後的煙花 聽日起身數錢

聽日升期易買熊係咩心態

唔洗等聽日啦

thx ching 幫手燈

今日都過唔到 仲聽日

一講完就靶左

買隻2833都有錢執

啪

乜野位買上都贏

雖然係大家咁high, 但都要真心提提大家小心d , 而家明引傻散入局，迫人追貨

賣左啲正股
等跌

高估左佢

吉利又比人炒
真係睇唔透

第一棍就沽？順勢啦，唔好做聰明仔玩反手

提佢地小心姐high 得濟，一下急回又要跳樓就無謂啦

之前買7500跌咗1蚊，投降了

加入牛軍大家庭

爺閪啲股升到熔晒都唔知會拉幾多日

今日亂入7200 都贏喎 而家就...
BTW聽日升期易

破DH

今晚美股開市入張yang put睇下有冇肉食

殺左好多張下

千升=沽貨機會

255-257

26095 行到幾遠

低位坐住食花生等睇戲，睇住連燈仔追牛追熊都仆街

search 唔到

ig 期指呀，牛熊呢d 玩具留返比你地玩啦

屌

熊軍死哂未

一早死哂

點解demo都唔俾我放

可唔可以跌番2000點比我走

現在先有時間睇，都夾爆左

如果今日不回，聽日見270

要買熊都過左今日先啦
拎錢鬥氣咩

7500 破埋52週 新低

1000點日日1000 好快30000點

傻淡s可以出黎報告下今日輸幾多

之前咁印錢法
升到3萬真係賺哂既都唔知夠唔夠追返通脹
利申9up

成2000億成交

OK啦
7~8皮姐

聽日臨收市 平收/微升 先會考慮入.
依家入真係搏唔過 , 牛貴 熊又危

正苦回水1萬應該幫助唔少

你做乜玩咁大

單日最大成交金額：2,915.29億，於2015年4月9日出現。

有冇機會破

硬淡的我，認輸了

熊軍需要一位隊長

大成交大陽燭
仲有大把位上

死曬啦

千升了

唔好同錢作對啦

熊軍哭不出聲

成地熊掌

IFC巴

應該今日完場前入牛好 定 聽日再搞

真倉就fatfat

大家估下，呢個moment , 點走先死得最多人

聽日升期易

熊2劇本 明天千跌 就死得最多人

得番50分鐘 點會900億

千升達成
淡友撤到幾多點

熊軍咪死撚哂

但好奇怪, 依隻牛 60335, 全日都冇成交

傻淡

271

熊軍豬幾多今日

痴線.\
升1000點

死咗，唔洗聽日

CHING 認得你!!!7500走晒未

2000億成交究竟之後個市會點發展

痴線仲有得升...

CLS 想買隻極限熊都冇

走晒啦
番左轉頭用兩倍本金入番 7200而家
而家笑緊

無啦啦千升

700回左

得垃圾700跌

270呀 打我靶啦?

CLS

我未上船架

熊B死了

53321不錯

皮已收

本身想試沽，好彩冇沽到

今日回完聽日又升

國安法千升預言達陣

仲唔走

笑能死

有冇巴打牛過心急人上

我隻牛食少50 格

入278熊 唔信會死

7蚊起嘅淡友大有人在 我點放得出手

千升牛過

我啲7500

有我墊你底啦
6.52 9萬股

大戶今日玩9 QQ

千升 一齊夾死淡淡

千升 股王反而跌
如果700都升 咁恒指會升幾多

55分先決定

巴打我見你上個星期先話溝貨
我今日都唔知溝唔溝好 低處未算低

嚟料架啦

聽日會調返轉
qq逆市升

6.4 3萬股 有我陪你

聽日一定繼續升, 咪撚再熊喇

今日完美on9 止賺

血肉城牆 (7500版)

之前托左咁耐，洗死人咩

上禮拜5就賣晒D牛 眼光光望住今日千升

音樂倚正式開始

千升
A股就算市好時都好少咁升

股王不肖升市升，係要跌市出黎做英雄先夠威

國安法是個好東西？

休息左一排好似唔見左旺巴

我止賺完都繼續升

入左谷，人冇事

7500post有見到佢 好似6.3幾入咗

我預升500 點最盡，點知

再出多條法案分分鐘萬升

唔撚係掛

唯有同自己講聽日就會跌返

我陪你

個個都入谷

有冇人講下點解千升

千升都要豬咁多, 真係衰過證券行入面啲廢佬

上就提早落車既傻鳩

有谷架咩

驚告牛船極重

正常發揮

聽日星期幾呀

好耐無見

大劣升，港女跟

乜鳩都浸爛晒 gdp gogogo
btw屌佢老母

牛市岩岩開始 升穿平均線 先走

支那人有邏輯就唔叫支那人
越on9, 越制裁佢就搵錢夾到你唔信
當你以為冇事果陣就88

再谷QQ 指點 會爆得太快

掛高左3格走左
點知下午升多10格

number?

我係傻鳩

之前好多紅媒都吹奏下半年向好 三幻
睇來 10 1 前 都會死托爛托

包拗頸

正股黎 唔建議買
本身睇中左3隻，我呢隻係3隻入面升得最慢最少嘅

信唔信聽日升多5舊

而家先7月 咁咪有排托
可摸耳跌番啲俾我上車呀

信，回都不回好撚硬

出曬新聞，升1000點後果會點呢

信，呢個位上埋２７０００，ｇｏｏｄ

通常牛市 升足三日 一下隊高
跟住港豬就開始跟入

市民信心大增，股市上試3 幻點

食糊啦 做人唔好咁貪心

落左車上唔返
如果有profit 又唔介意坐下

學生股神出返黎未?

未出就唔洗放住, 繼續牛

ALL IN 牛唔洗諗
聽日數錢

聞到到牛GEL味道，終於等到割禾青時候

認真問 大家睇唔睇好呢個星期二萬八

升埋聽日沽到佢仆街

入些少7500對沖

城城

老老實實我覺得大市要回一回
利申:圖表撚

大師兄返黎啦.......

升勢咁勁,聽朝應該都係高開 ,
回唔回就唔知 , 近熊過夜極危險

熊過
1注試下運氣,有種聽日270

跟上證唔洗回，睇下981大媽之力

入左廿手275熊博下回調，目標4~500點食

聽日再升多500

熊佢老味
實回啦聽日

成班牛軍咁快開始燈定聽日

今晚反手沽老美

唔會呱

FEEL 到牛船極重 CLS

熊皮牛老散會信

250-300 既 熊軍死剩 1500張
係今年以來最黑暗既一日

千升唔買牛唔通仲買熊博跌起碼同你夾多幾日先到頂

放心
今晚熊軍又會滿血復活

25100 -4
夾撚左1300點

細定大

今日係自2018年3月23 最大成交既一日

堅持住
牛軍靠你

細

4張細?

下個交易升定跌

1300點都唔止蝕 可以坐到3幻點

上個月賺左3皮 今個月一舖清袋

3000點我都坐過

40蚊1點
1300點5萬2啦wow
玩期指無得唔止蝕...

又話清左袋

大屍後繼有人

個日係跌761點
第二日升239點

清左上個月個袋喇

國指升成5%真係好誇, 原來水災真係水為財

但啲海盜全部紅燈

中國特式風水股市

聽日跌

因為連登日日幻想支爆

繼續托

聽日起碼回返2、3百點啦

升到255都唔走？？
你又想坐多3000點

挾

憑咩升千

都係比連登燈爆左

今年最高都係睇280

美國大選年，仲有藉口比大戶向下炒

反手7500

隻熊5格了

如熊知錯
可否乃念最初

我248

-4
即係輸成 5萬

唔怪得牛軍人人都贏到十幾廿萬

帳面數姐

回啦回啦

期棍上200點咩事

期指係咪會強制平倉
定無底深潭

果日簡直係牛軍全滅咁濟, 成版畫撚晒咁濟

聽日270 下半年目標3個交易日就完成

係呀...

夠錢去維持保證金咪唔會斬

聽日是但跌500高j牛個班都嚇到瀨屎

期係咁棍上咩事

走左未先

未啦 同我一齊乘風破浪

個日我都好記得 CCTVB仲有報幾千張牛證回收
因為係牛三之後首次下試3萬點支持
個陣開始每到3萬點就會彈

期可以沽

本多終勝
唔驚

預咗留返比個孫放了

幾多斬倉，參考下先

2500億成交 淡友再見繼續上

做淡慘過做雞 一收市即跌

唔斬

收市終於可以打飛機

有無手足開IG ACC...
用邀請LINK

期坐幾千點, 月月轉倉本多忠勝都有機會反身, 但係7500/7200呢啲就算坐左幾個月/半年指數番番去你入果個位蝕價都蝕你2,3成起碼, 呢兩隻野真係無論點都唔可以坐

跟住聽日又繼續夾

點唔斬吹水

成球本金預挾

輸到冇錢補先斬

成日話悔改
但都係走去做雞買熊

咁都有個數1球本金，咪夾2萬幾點斬囉

淡友: 邊度跌低就要邊度起番身

唔經唔覺收返上250天
牛市真係到

夾足全日氣都無得抖, 夜晚俾佢地射下都得掛

連續4個交易日打足我4隻百萬極限hsi熊
我依家醒，順勢而行 QQ熊過，QQ熊聽日唔知幾多倍

大棍 (20點)

聽日輪到好友做返一日雞得唔得

唔喎

唔得

好友係S淡友係M, 好友恩賜俾你地夜晚射你地就射, 日頭又要瀨好友腳趾又要俾好友滴蠟到時唔好又話頂唔順

跌返100、200百點好未？ 成千點profit 好友點做到雞

祝你好運.....

話時話點開ig

你本身自己咪有咯

買期貨嗰隻ig

2500億成交 已經唔係托市挾淡倉咁簡單 A股牛市 搞到連外國d資金不問價咁買港股上去 圖表派幾時出黎解下晝

疫情已過，大陸龍市已到

每日都突破極限 完全冇反手機會

聽日3000億成交 上埋270

唔好呀，不歸路

1萬億直上3幻

唔好多手搞

出面大把時事台小朋友屌緊

有無淡友一齊圍爐下

我自己算係半個圖表派
六月頭出post唱好
俾人屌到啪啪聲

同普通期貨有咩分別

發左達未呢d 濕鳩圖係人都識畫

我知係人都識畫
但重點係你畫完信唔信自己啫
我就夠皮喇
今日全清
等移民

係人都識畫，識信果個咪贏家

移民咪移民囉，仲入黎做麥鳩

530小心啲。。。。。qq開市成日大升

你話圖表派解話
呸咪多嘴解下囉
討論區唔係咁用既咩

咪問佢發左達未
睇淡有睇淡既畫法，睇好都有睇好既畫法。最後都係自圓其說

我唔識
可摸耳教我

傻豬佢假膠黎架, 日日收市都出個近熊圖黎自燈

今日派個10000走曬入淡倉 收曬皮

條友淡友黎 應該痴撚咗線

圖表只信ma線

其實我幅圖已經拉到去月K，仲要橫跨幾大熊市
當係做左半次back test
結果出黎個trend都係每個浪底都高於上一個浪底
其實恒指真係歷史低位慢慢升上黎
你話睇淡有睇淡畫法
無錯，你可以畫一個直插
但咩原因直插？
我睇唔到美國真係想打仗

都話食左4000 點，反左手lo

我都係和平理性傾
當大家骨友咁
從來唔會串串貢
街外錢齊齊賺

仲未有熊軍出黎打J

念力打j?

夜期紅緊喎

輸到嘔血死撚晒LU

就黎穿26000叫我, 又可以再追渣期指

你睇恆指30000打上 點解今日要清倉？

收市比個場熊軍

上一日夜期咪又係紅

股市真係反映到大環境？
話嚟就嚟話走就走
有錢唔通唔搵咩…

利申睇淡買牛

恆指市盈率已達11，要跌了

今晚到美股千升, 你話會帶夜期爆上去幾多點俾個機會紅等你地渣左先仲多多聲

人仔升到

人地賺夠，要移民啦，唔好拉住人

道期黎料 今晚到道指追落後

牛熊比例16:84

鬼唔知個大方向係升咩，唔通買熊會預計恆指會跌到0 , 永遠升唔起？你要個跌既理由好易姐，企業未來盈利追唔上而家既股價，得未?

Okok
Up to you
續日計，當然有機會升升下跌幾日
但大體都係升上去
唔會穿前底

on9

舊data 來

ig , 7成人睇淡

CLS
外賣仔目標會上調到214

送到上太空 同tesla一齊升

條女日日都貼
真係咁輸法都重有心情貼
應該好疊水

貼姐，又無話要有貨嘅

我重好記得140，150牛外賣仔
夾到仆街之後唔撚掂佢

依家愈升愈有

即係大戶繼續托上去都仲有肉食

唔係話舊data咩

美期棍上200點 咩事 貿易戰完左？

你鐘意喇

做人都係humble d

嚇死人咩屌ALL IN熊架
以為又夾多200

買牛貼熊 邪一邪

我邪足4日 4日都升 係未繼續出邪牌

啱啱約咗兩條女喺酒店玩雙飛

支那人再夾多一下，好易爆

今日斬撚晒d正股，手頭大約有2m點部署好

睇樓主隻5號仔
心都傷晒

夜期都升返哂 連打飛機既機會都唔比淡友 使唔使咁惡呀

其實銀行股炒到咁貴，而你又走去買係唔抵可憐

留意下D港股大陸ETF先

美期跌 港股升

除左call 可以做咩

唔明點解會有窮人

阿婆都識買升

想輸咪試下沽，就算美女跌，港女都比爺閪帶升

等睇美股今晚千跌

咪阿婆都識買升

又升啦哈哈

呢度依家仲有無淡友

應該唔敢出聲

反而今日700跌

準備又破浪H
淡友聽日又要比人強姦

準備跳樓

話口未完又升穿
坐緊期個d肯悔改未

死咗成堆熊仔

期貨5連陽燭大大碌

最大聲就係我

你又唔睇佢升左幾耐
好撚多新手，救命

聽日唔問價入7200 屌你老母

買牛日日賺
阿婆都識玩

你贏咁多 唔好咁串

on9幾隻中資股keep升啦
係700今日不升反跌 競價再插啊

邊隻中資股，拎黎比較下

聽日繼續殺熊

981？

星期六巴都夠膽串

屌 牛軍又贏 恆指暴升

（50點）

講緊用黎托市既股份

仲有熊麻，今日殺左六成

差唔多低位抽左200點上黎

聽日先升後回

牛軍又破DH

補左下跌裂口，之後點呢

2013 3690 700 全部紅燈
呀爺收得皮

低位抽250點

咁靜，唔通有咁多傻淡過夜?

買牛正股日日賺

已經265 聽日到底開幾高 跑贏全球股市

跑唔贏上證

熊軍係咪好等錢使

朝早做完雞，夜晚仲要開工

hi 淡友 (1149)

國安法細條聽日刊憲
千跌啦

唔跟美股跌

快撚d call啦

執錢咁執